[求意見] 新手砌機list

新手砌機, for 玩GTA. 求意見.

CPU: Intel® Core™ Skylake i5-6500 3.2GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
主機板: MSI B150M BAZOOKA PLUS M.ATX
顯示卡: ZOTAC GeForce® GTX 1050 Ti Mini 4GB GDDR5
RAM: Kingston ValueRam系列 DDR4 2133MHz 8GB Ram KVR21N15D8/8
火牛: Cooler Master GX Series GX550 CM Storm Edition 80Plus Bronze 550W PSU
SSD: SanDisk Plus Series 240GB TLC 2.5 Inch SATA III SSD
機箱

Budget: ~$4500
自備 2TB 3.5" HDD x2

五千都埋唔到單喎老友

啱啱好，無睇hdd

無咩特別問題

SSD 最好 M.2

budget 4500